# akrogu.github.io
This project helps to share your opinion about anime with your friends.

# PHP:
autorization.php - отвечает за авторизацию и вход на страницу

connect.php - соединяет сервер с БД  deletelistitem.php - отвечает за удаление рецензии

logout.php - выход из аккаунта

signup.php - регистрация

edituserpic.php - изменение авы

# SCSS:
main.scss - хранит в себе все стили

media.scss - хранит в себе медиа запросы

mixins.scss - миксины

variables.scss - переменные

# PHP главные:
index.php - страница регистрации

signin.php - страница авторизации

result.php - страница результатирующая то, что видит пользователь,
который переходит на вашу страницу

profile.php - страница профиль

# JS (комментарии в каждом файле, пока не разделил функции по файлам):
autorization.js - скрипты для авторизации

main.js - скрипты для профиль

result.js - скрипты для результатирующая

registration.js - скрипты для регистрации

# Команды для развертывания проекта:
**npm i** для того, чтобы загрузить все необходимые пакеты из файла package.json

**npm watch** для того, чтобы запустить проект и синхронно прослеживать все изменения

# Информация о проекте:

Комментарий в редакторе рецензий поддерживает MarkDown

Музыкальную вставку можно скачать при клике на ее название

![image](/uploads/f08847afa7752caa75563b69a20c9479/image.png)

При клике на кнопку на которую указывает стрелка, ссылка на ваш "Профиль" будет скопирована и тем самым Вы можете поделиться

этой ссылкой с друзьями!

